林鄭唔肯辭職仲好

辭咗職 大把人覺得一天都光晒 成功咗 收得功

唔辭職 眾叛親離繼續任期 乜都做唔到
我地嚟緊三年就有比較好嘅日子過

當然一定要為義士平反 必須反埋明日大嶼

林鄭唔可以下台啊 只有跛腳鴨先唔會同冇能力再次亂黎。 佢走左 ,又變階段勝利，就冇得番轉頭，因為下一個會推哂全部係前人既錯‼

其實佢辭咗職 就會所有活動都解散 冇人爭取民主

推

而家條老閪殼繼續幫大家助攻, 可以繼續升民憤

一定要繼續 We Connect
北京見我地咁大反彈
下次一定只會更辣更強硬 依家林鄭再無咁嘅能力

唔辭職都算 搵人祭期都唔肯
即係睇死我地同5年前一樣 會慢慢冷淡 消退
大家謹記

屌返轉黎講
佢捱過呢一排就可以慢慢同你地玩
之後等你地有犯錯嘅機會
就會即刻覆啅你地

佢要留任繼續團結香港人

叫佢唔好落台果d, 你知唔知林奠 係政府入面最陰濕最厚面皮果個。
佢唔落下次就岀陰招

佢越遲辭職越難管治

下過會更好？ 依家呢個跛腳鴨喎

啱，真係唔好比佢下台
等佢繼續做埋落去乜都推唔到已經係對香港係好事

首先我無話下個仲好，有無人陰濕/賤得過佢？
一個蠢既同一個陰濕/賤既政府，我會揀蠢既，最多都係被控制，但怕人民。
而家依個一次比一次賤，一次比一次賣(港)得岀力，仲要唔理人民。二百萬人上街啊，一個國家都要有人下台啦，你睇你下佢比d 咩回應我地

Push

留返爛攤子俾下手

佢而家仲要將自己搞出黎既屎射晒俾警務處同自己友，就連建制內部都鬧佢。點叫人幫作賣夸啊

越遲件事煲得越大
先會令越多人由中立到反對政府

上邊有order 建制 唔妥都要跟

佢每一次出黎都可以激起民憤

唔洗佢辭，但要佢收拾呢攤野

留住

本身晏晝都擔心又撤回又道歉之後可以點行落去，而家先知我過份憂慮

好打得果然唔會令人失望